有冇巴絲畀ex帽咗之後，已經唔想再拍拖

落力為你好，得不到分數，然後被你帽